Oblig 2 - Andrine Celine Flatby

sjekk av kode:

sudo apt-get install shellcheck

myprocinfo.bash:
Fikk ingen errors

chromemajPF.bash:
Fikk ingen errors

procmi.bash:
Fikk errors om å sette $element i double quote " ", det ble fikset. Også fikk klage om å brukte gruppe redirects istedenfor individuelt redirects til fil. Det ble fikset med å ta bort >> "$filnavn" etter alle echo og så sett alle echo i en {} dermed ha > "$filnavn"